{
    "question": "Tentukan Percobaan mengundi uang logam Rp. 100,00 sebanyak 2 kali",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "ruang sampel = gambar (G) dan angka (A)<br>pengundian uang logam 100 sebanyak dua kali --&gt; masing-masing sisi punya peluang 2/4 atau 1/2 <br>P(A)=2/4<br>P(G)=2/4<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "diketahui-f2x-3-4x-7-maka-nilai-dari-f17-f7-adalah-383",
            "question": "Diketahui, f(2x-3) = 4x-7, maka nilai dari f(17) - f(7) adalah?\u00a0 tolong bantu yaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "f(17)=f(2x-3)<br>17=2x-3<br>x=10\u00a0<br>f(17)=40-7 =33<br>f(7)=28-7=21\u00a0<br>33-21=12",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "f (17)<br>2x - 3 = 17<br>2x= 17 + 3<br>2x = 20<br>x = 10<br><br>f (7)<br>2x - 3 = 7<br>2x = 7 +3<br>2x=10<br>x= 5<br><br>sehingga\u00a0\u00a0f(17) = 4x - 7 = 4.(10) - 7 =40 - 7 = 33<br>sehingga f(7) = 4x - 7 = 4(5) -7 = 20 -7 = 13 :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-keliling-suatu-lingkaran-77-cm-panjang-jari-jari-lingkaran-te-685",
            "question": "1. Keliling suatu lingkaran 77 cm, panjang jari-jari lingkaran tersebut berapa?    2. Diketahui tali busur AB melalui pusat lingkaran dengan panjang AB = 20 cm, berapakah luas lingkaran?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. k = 2 phi r<br>77 = 2 . 22/7 . r<br>11 = 44 r<br>r = 0,25<br><br>bagian kedua ntar ya, mau mandi bentar -_-",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-lengkapilah-tabel-berikut-p-p-q-q-pltgtq-p-415",
            "question": "Tolong lengkapilah tabel berikut    p , ~p, q , ~q, p&lt;=&gt;q, ~(p&lt;=&gt;q), p^~q, ~p^q, (p^~q) v (~p^q)\r\nB \u00a0 \u00a0S \u00a0B \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 S\r\nB \u00a0 \u00a0S \u00a0S \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 B \u00a0 \u00a0 S\r\nS \u00a0 \u00a0B \u00a0B \u00a0 S \u00a0 \u00a0\u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 B\r\nS \u00a0 \u00a0B \u00a0S \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 S\r\n\r\ntolong lengkapi yang kosong itu ya, saya mohon karena ini penting",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>p , ~p, q , ~q, p&lt;=&gt;q, ~(p&lt;=&gt;q), p^~q, ~p^q, (p^~q) v (~p^q)<br>B \u00a0 \u00a0S \u00a0B \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S<br>B \u00a0 \u00a0S \u00a0S \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0B<br>S \u00a0 \u00a0B \u00a0B \u00a0 S \u00a0 \u00a0\u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0S \u00a0 \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 B<br>S \u00a0 \u00a0B \u00a0S \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0S \u00a0 \u00a0 S \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 S</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-antara-bilangan-bilangan-4-dan-28-disisipkan-lima-bilangan-seh-543",
            "question": "di antara bilangan bilangan 4 dan 28 disisipkan lima bilangan sehingga bilangan bilangan semula dengan bilangan-bilangan yang disisipkan membentuk barisan aritmatika. beda barisan tersebut adalah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "4,10,16,22,28<br>artinya beda barisan tersebut adalah 6<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nih-ada-pr-mtk-sains-gurunya-blm-nerangin-mohon-di-bantu-yok-c-359",
            "question": "Nih ada pr mtk sains gurunya blm nerangin :( mohon di bantu yok cekidot nih soalny..    Tentukanlah himpunan penyelesaian dari persamaan trigonometri 2-2sin(2x+15\u00b0)=3 untuk 0\u00b0\u2264x\u2264360\u00b0\r\n\r\n\r\nnah tolong bantuin ngerjain soal di atas oke :) please gan sis",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span> 2-2sin(2x+15\u00b0)=3 <br><br>2sin(2x+15) = -1 <br><br></span><span>sin(2x+15) = -1/2 <br><br></span><span>sin(2x+15) = sin 210 <br><br></span>berarti himpunan penyelesaiannya = { 210 , 330 ) <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-suku-banyak-px-di-bagi-x-2-bersisa-6-dan-dibagi-x-709",
            "question": "diketahui suku banyak p(x) di bagi (x-2) bersisa -6 dan dibagi (x+2) bersisa 8. tentukan sisa pembagian suku banyak p(x) oleh (x\u00b2-4)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Dibagi (x-2) sisa -6<br>\ndibagi (x+2) sisa 8</span>\n\n<span><br>Dibagi (x2-4) sisa px+q</span>\n\n<span>(x2-4) = (x-2) (x+2)<br>\u00a0</span><span>(x-2) --&gt;\nf(2)= 2p+q<br>\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 -6 = 2p+q</span>\n\n<br><span>(x+2) --&gt; f(-2)= -2p+q<br>\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 8 = -2p+q</span>\n\n<br>disubtitusikan:\n\n<span>2p+q= -6\u00a0 dengan -2p+q=\n8 mendapat hasil p= -7/2 dan q= 1</span>\n\n<br><span>Jadi sisa pembagian suku banyak p(x) oleh (x2-4)\nadalah px+q= -7/2 <span>x\n+ 1</span></span>\n\n<br><br><br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span><span>Dibagi (x-2) sisa -6<br>\ndibagi (x+2) sisa 8</span>\n\n<span><br>Dibagi (x2-4) sisa px+q</span>\n\n<span>(x2-4) = (x-2) (x+2)<br>\u00a0</span><span>(x-2) --&gt;\nf(2)= 2p+q<br>\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 -6 = 2p+q</span>\n\n<br><span>(x+2) --&gt; f(-2)= -2p+q<br>\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 8 = -2p+q</span>\n\n<br>disubtitusikan:\n\n2p+q= -6\u00a0 dengan -2p+q=\n8 mendapat hasil p= -7/2 dan q= 1\n\n<br><span>\u00a0sisa pembagian suku banyak p(x) oleh (x2-4)\nadalah px+q= -7/2 x\n+ 1</span>\n\n<br></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-barisan-geometri-mempunyai-9suku-suku-tengah-ut768-u3-529",
            "question": "Sebuah barisan geometri mempunyai 9suku, suku tengah (Ut)=768, U3=48,diantara tiap dua suku, disisipkan sebuah suku baru sehingga diperoleh barisan geometri baru. Tentukanlah Rasio,banyaks suku(n) dan U15 dari suku baru tersebut! :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tyeryreyjeriyjeriyjerjyierjyieryj<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-barisan-aritmatika-dengan-suku-ke-9-51-dan-suku-ke-1-530",
            "question": "diketahui barisan aritmatika dengan suku ke-9 = 51, dan suku ke 13 = 79. suku ke -6 adalah, tolong beri cara\" nya juga kawan,,, \u00a0 \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "diket : U9= 51, U13 =79 ,a\u00a0= -5, b = 7,\u00a0\u00a0<br>tanya : U6<br>jawab : u6 = a+ (n-1) b<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = -5 + (6-1)7<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = -5 + 5.7<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = -5 + 35<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 30<br>\u00a0 \u00a0\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "U9 = 51<br>U13 =\u00a079<br><br>U13 - U9 = 4b = 79 - 51<br>4b = 28<br>b = 7<br><br>U6 = U9 - 3b = 51 - 3(7)<br>U6 = 51 - 21<br>U6 = 30",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-mobil-yang-diproduksi-suatu-pabrik-selama-1-hari-setelah-400",
            "question": "jumlah mobil yang diproduksi suatu pabrik selama 1 hari setelah\u00a0t jam operasi adalah\u00a0n(t)\u00a0= 200\u00a0t\u00a0- 10t\u00b2, 0\u00a0\u2264\u00a0t\u00a0&lt; 10. jika biaya produksi\u00a0n\u00a0mobil (dalam dolar) adalah\u00a0B\u00a0(n) = 30.000 + 8.000n , tentukan biaya\u00a0B\u00a0sebagai fungsi dari waktu ,\u00a0B (t).\u00a0berapakah biaya memproduksi mobil selama 1 bulan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "n = 200t-10t^2=0<br>\u00a0 \u00a0= 200 - 20t=0<br>t = 200 / 20 = 10\u00a0<br><br>berarti dalam 1 hari memproduksi 10 mobil dalam 1 bulan = 30 hari<br>B\u00a0= 30.000+8000(10.30)<br>\u00a0 \u00a0= 30 000 + 2.400 000<br>\u00a0 \u00a0= 2 430 000 dolar",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-suku-banyak-fx-jika-dibagi-x3-bersisa-11-dan-jika-diba-249",
            "question": "Suatu suku banyak f(x) jika dibagi (x+3) bersisa 11 dan jika dibagi (x-1) bersisa -5 .    tentukan sisanya jika f(x) dibagi oleh X\u00b2 + 2x - 3 !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "x + 3 = 0 ; x = - 3 =&gt; f (-3) = 11<br>x - 1 = 0 ; x = 1 =&gt; f (1) = - 5<br>menentukan sisa f(x)-nya :<br>s (x) = f (a) - f(b) (x) / a-b + a. f (b) - b.f (a) / a - b<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 = 11 - (-5) (x) / -3 -1 + -3.-5 - 1. 11 / -3-1<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 16x /- 4 + 4 /- 4<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = - 4x -1\u00a0 \u00a0\u00a0 <br><br><br><br><br><br><br><br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "f(-3)=11 dan f(1)= -5<br>f(x) = (x+3)(x-1) H(x) + px + q<br>f(-3) = 11\u21d4 -3p+q = 11<br>f(1) = 5\u21d4 \u00a0 \u00a0<u> \u00a0 p+q = -5 \u00a0</u> \u00a0-\u00a0<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0-4p = 16\u00a0\u21d4 p = -4 dan q = \u00a0-1<br>jadi sisanya -4x -1",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}